[iq題] 阿健，阿康，阿聰，阿明四個人考oral，其中一個完全冇出過聲

你估邊個考oral冇出過聲

答案2頁後開估

阿康健

失聰

呢類post竟然超過兩粒鐘都未有5個cm
樓主大把時間諗答案

答案係！！！阿聰同阿明！！！
因為聰明零脷！！所以講唔到野
輕鬆 謝謝大家

阿明

因為佢真係跑得好快

秒

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為四個人考oral，其中一個完全冇出過聲啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為考oral 唔岀聲係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

提示，係一個地方

答案：你個名

康雅（啞）苑